有冇巴打 手持1186 中國鐵建

點睇最近跌到傻

但係業績等等其實唔差

幾年前4蚊入3個2斬
呢d千股